刮花了，自己可以點搞？

出黎遊行

小小野 咪成個女人咁喇
一係就涂改液

放左佢買另一部

咁大鑊 仲唔叫拖車

5金鋪買原子灰45蚊 買一張600 沙紙 買支白色油噴 完

用枝補油筆自已畫下囉

ryu

仲要買clearcoat，同1000 2000 4000grit沙紙，仲有打磨膏

想平既就買返支對色既筆自己髹,
想靚既比一千幾百出去比人攪啦...

呢啲齋換打磨+噴 有限錢 俾人搞啦
你自己搞我驚你搞到一撻撻

咁細傷痕，大概幾錢？

睇咩車
車仔一般千零蚊搞得掂

咁細就算啦

的士佬mode: 搵d粗立打幾下咪得囉

入到落底油粗臘唔得啦

當然係搞下爛gag
正經mode係儲埋一次過噴佢就算數